我終於諗到一個黃色派口罩方法！！

我諗左2個星期有咩方法可以派到口罩比手足而唔比藍絲，終於諗到一個目前算係最好既方法

如果大家都覺得可行嘅就幫我推，全部人一齊做效果會更好

方法就係大家將多餘既口罩免費放係告急黃店到寄賣，價錢由手足自由定價，收益全部歸黃店。
足夠維生既黃店可以將收益比其他友店或捐比星火或其他黃色用途。
咁樣大家手足又有口罩，黃店又可以繼續生存。

認同請推

推

幫手推，或比意見

Pishhh

咁點解係派？

自由定價，太睇得起香港人

免費派比黃店
黃店再賣出去

手足都係講個信字
咁的確有手足係有需要就唔緊要啦，當派比手足囉

如果我係藍 我會扮黃比1蚊買

agger

藍絲無來貴格，$0.5 拎10 個就差唔多
$1 個未免太睇起班蛋散

你都啱嘅，但係手足一定多過藍絲
幫到告急嘅黃店係我一個重要考慮因素

我都明嘅，大家有冇改善嘅方法
一齊諗諗

點解要送出嚟
自己都唔夠

況且咁樣出嚟係咪乾淨?
獨立包裝就派得過

為咗黃店活
不惜益埋偽黃
呢個思維已經有違攬炒原意

攬炒就係即使要死我都唔比你好過

咁如果免費比黃店，價錢由店主決定，咁會唔會好啲

Up

價錢由手足自由定價
會唔會俾藍屍濫用
要買嘢食 先可以買
咁樣會唔會好啲

我覺得黃店都可以自由訂價 佢哋都可以派俾食客？